見到連登好憎tb同gay 你問我答

好多post都圍插tb同gay
次次都笑完冇件事
特登開個post嘗試解答
抛磚引玉先

Q: tb冇撚用，又扮男人，點解唔直接變性？
A: 首先，其實變性唔係話變就變，身心要有準備，要醫生評估，另外女變男比男變女風險大好多。你咁問都幾無知，因為你對醫學上嘅嘢太唔了解。一個人下定決心要做變性手術，需要面對好大壓力，尤其是香港，何必咁樣冷嘲熱諷？

另外，Tom Boy只係外表上嘅描述，人地個性別認同係乜，你唔同人傾係唔會知道。有啲作男性打扮嘅，佢地並非自覺係男性，打扮同心理並無直接關係。而另一啲可能真係自覺係男性，但因為我上面講嘅限制，冇辦法做手術，只能卡喺中間。你地可以唔同情佢，反正你地身處主流，好難理解佢地嘅痛苦。

最後，變性手術喺歐美程序好似簡單啲，社會同醫療體系都比較supportive，係香港仍然當GID係精神錯亂。

咁都要負皮

真心想知 睇咸片時會睇男定睇女？

你係tb？

想嘔

要視乎佢自己視自己係男定女定其他性別，有人中意睇男女，有人中意睇女女，其實講唔定

唔係

tb同男人易服有咩分別

如果淨係睇衣著，你都可以話係易服嘅，但用得個易字，即係你已經假定咗各個性別都有固定衣著。事實上，著衫嘅潮流不停變，法國皇室都興過男人化妝著裙，咁又叫易服，咁又要歧視？其實著衫嘅男女界線早就模糊咗，冇乜需要執著嘅。易咗服係表面嘅，要叫佢先生定小姐，你應該要問佢本人。

死TB 死Gay
不過有TB同Gay嘅fd 又覺得佢地冇乜野

好憎TB
但覺得gay好正

你可以同佢哋講下咩係tb同les又有咩分別又同trans可以分開
另外睇樓上咁問男cd都真係好難比人接受
要推廣queer比佢哋就可能要一步步黎

咁咪啫係冇乜野囉

連登仔憎tb係因為大部份tb平時都串77 但有時就縮返入去扮女人

你又一齊講吓

或者咁講，其實串77係性格問題，同佢係咪tb都冇關係，大把mk仔咪一樣柒

串77既比例tb係偏高
樓豬係連登幫tb講好說話有咩居心

之前ex係bi, 我自己都係
所以識左唔少TB
佢地好多好自大睇唔起男人
覺得自己好charm

tb=on9

又唔需要上升到居心，比例呢樣嘢其實正正好似啲人話女人唔識揸車咁，你將個focus放喺女人身上，而唔放去「唔小心揸車」，咁就梗係女人有問題，但事實上亦大把女人手車好好，早幾日先見到有女司機揸掃把佬

我估，可能係因為太多人拎兩者比較，令佢地要扮硬淨啲，事實上根本冇乜好比較。另外，tb同transgender其實係兩件事，tb到底係les定異性戀係要問佢地本人至知，因為女tran男冇男tran女咁明顯，男嘅衣著本身局限多，打扮女性化就已經顯示到佢好有決心

推

有咩居心呢句野好八婆...